{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033072",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/gaelreoria.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "갤러리아 호텔"
    },
    "text": "ギャラリアホテルは水原に位置しており、勧善区孝元路266番キル23に位置しております。 このホテルは華城から4.5km、ガーデンファイブから29km離れており、文井洞ロデオ通りからおよそ30km、江南駅から31km、COEXから34km離れています。 ホテルには専用駐車場があり便利に駐車でき、レセプションでは宿泊客が周辺地域を見学するための情報を提供します。 奉恩寺は約35km、加山デジタル団地は約37km離れており、最寄り空港は金浦国際空港に約45km離れています。 ギャラリアホテルは水原の中心部から2.9km離れており、チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ギャラリアホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ギャラリアホテルは水原に位置しており、勧善区孝元路266番キル23に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ギャラリアホテルから華城までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ギャラリアホテルから華城までの距離は4.5kmです。"
        },
        {
            "question": "ギャラリアホテルからガーデンファイブまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ギャラリアホテルからガーデンファイブまでの距離は29kmです。"
        },
        {
            "question": "ギャラリアホテルから文井洞ロデオ通りまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ギャラリアホテルから文井洞ロデオ通りまでの距離はおよそ30kmです。"
        },
        {
            "question": "ギャラリアホテルから江南駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ギャラリアホテルから江南駅までの距離は31kmです。"
        },
        {
            "question": "ギャラリアホテルからCOEXまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ギャラリアホテルからCOEXまでの距離は34kmです。"
        },
        {
            "question": "ギャラリアホテルには専用駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ギャラリアホテルには専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ギャラリアホテルのレセプションでは何を提供していますか？",
            "answer": "ギャラリアホテルのレセプションでは宿泊客が周辺地域を見学するための情報を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ギャラリアホテルから奉恩寺までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ギャラリアホテルから奉恩寺までの距離は約35kmです。"
        },
        {
            "question": "ギャラリアホテルから加山デジタル団地までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ギャラリアホテルから加山デジタル団地までの距離は約37kmです。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は金浦国際空港です。"
        },
        {
            "question": "ギャラリアホテルは水原の中心部からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "ギャラリアホテルは水原の中心部から2.9km離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは17:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 549
    }
}